痴撚線 有波台手足聽日上庭咁大件事都無人講呀？

ESCC2324/2020
莫湛深 MOK, CHAM SUM 作出有違公德的行為
Committing an act outraging public decency

提堂 Mention

一名有吸毒習慣的男子，上月潛入跑馬地印度廟，向祭壇投擲生牛肉。警方前日拘捕該男子，發現他前年曾在九巴座位上插針傷及最少3名乘客，被判入獄兩年。去年出獄後，本月初又涉嫌在終審法院門外淋潑粉紅色油漆被捕。

手足
有無手足一齊去庭外聲援同埋送囚車？？？
唔好當手足係condom

P.S. 可以吹住水推post

Cctoy: 五毛當手足

有冇得交住配推

呢個真係手足黎 終院淋油

推

孫

成日都未見過賓 佢一定好緊張

係被竇喊緊

D tg channel完全無人講